[跟風]IQ題接力

當某巴打(我地當佢叫做A巴打)答得啱我條IQ題，A巴打就可以問另一條IQ題，然後等到另一個巴打答...etc

點解出街行路腳永遠唔會接觸到地下？

因為腳踏實地

因為有鞋墊住

黑松(重)露(路)
重=重複/ 重疊=>一堆 黑重=一堆黑人.

因為有著鞋囉

我呢啲小學雞iq題一啲都唔高質 出題啦巴打

李生有四個仔, 一個叫可樂 一個叫忌廉 一個叫梳打 一個叫雪碧
咁李生就買左四部電話, 每人一部
估下邊個嗰電話係成日打唔通

推

李生，因為佢冇電話

梳打
因為雪碧可樂忌廉梳打

梳打
你梳打嘅電話暫時未能接通

高汁

李

估中了

巴打出招啦

我冇貨啊，有冇巴打接力

咁下一個巴打接力啦

無人有貨？

推一推

Thx巴打

上鍊玩具

估一個國家名

緬甸？

答中

可以出多一條？

如果可以

小明拎盒三文魚刺身回家

媽媽正在煮飯

小明說出三個字，三個係咩？

估一個女藝人，已退出娛圈

余文樂

歡迎各位巴打喺度出招

唔係

用倒鏡望

錯嘅時候

飯冰冰

睇我名

pish

唔啱

提示：有三個女兒

喺第二個星球

我又估下先 喺塊鏡度睇？

梳打 因為李梳打嘅電話暫時未能接通